Čau můj dobry kamarad. Ja jsem delala svě narozeniny v Praze. Mne měla práve 23 rok lidí. Moji kamarady dělali jsme velke darky. My šli do kina. Divali ses na film. Který byl moc hezky a zajimavy. Potom my šli na prochazku v park. Eto byl moc hezky den.
